比個肥毒撚串9我

今日上zoom放break
然後我遲左少少上返堂
一開已經係話要兩個人一組breakout room
之後randomly同左個肥仔一組

我: 佢:

我: 唔好意思呀 我頭先聽唔切 我想問頭先講緊咩
佢: 下 咪講緊書囉 (串串貢)
我: er 我意思係我地依家要做咩

屌佢老味 嬲撚到我

你係肥矮毒撚？

我係女

所以你想串返佢轉頭？

有冇好提議

冇 建議以德報怨

我成程都好有禮貌

暗倉肥婆？係的話錯不在肥仔 自己知自己事

Problem solved, 咁唔洗諗點樣串返佢了 恭喜🙂

唔係 我皮膚好好sor

鬼叫你唔係大波靚女

我話我係你都唔會信啦

咁你有無露出黎?

咁凍點露 係都唔蝕底比佢啦

your face your fate

蝕俾我

Pm你